有無人覺得睇翻一年前既自己 好陌生

因為依大半年個人情緒好差 成日放負
屋企人都頂我唔順

明明之前仲係正能量寶寶
無人勉勵到自己 唯有睇下自己曾經打過既說話
睇翻自己同人一年前既whatsapp記錄
自己竟然會講得出個啲咁勵志正面既說話
深深感到震驚
短短大半年 原來個性格可以完全改變哂

多謝朋友們仲未俾我想同我絕交
仲有屋企人未扔我出街
即使我日日個人都好焦慮好煩

我

我一年前情緒長期好低落。
但而家睇返真係唔知以前唔開心啲乜。
要解决自已既問題先要認清楚自己係有乜野問題。
諗通左自然會精神啲
樓主加油